有冇巴打覺得女人條眉好重要

條眉靚個樣都唔會差得去邊

眉 可以修㗎啫

修左好似會冇咁好 ？

無眉點修？

依家D韓國眉真係好核突

on9 又畫得又修得點整都得點會重要

有冇巴打覺得女人個樣好重要

此post已完

鼻
男女都系

你喺街到見到d靚眉冇乜邊個冇修過

所以條眉靚真係好重要

紫菜眉 蠟筆小新眉

國

9成9女仔都修曬眉架啦呀大哥

我睇女仔第一睇對眼,第二睇皮膚

依個post再次證明啲男人係on9
根本人地有無修眉畫眉你都唔識分

對眼靠化粧 皮膚靠保養
把聲同個鼻冇得呃

以前我都係
依家第一睇皮膚 第二睇鼎趾

韓國有特別既眉咩？

腳趾

一落妝條眉消失果啲真係好柒

閪

唔係d男人, 係d毒撚

錯，係大部分男人都唔識分
識分嗰d係基嘅

男人眉都好重要